Gucci僱員受害者揮手區

想一次過儲齊Gucci 呢間公司嘅衰嘢，不論office 定舖頭。呢間咁大規模嘅公司係一d compliance 同company ethics 都冇，講就講到自己幾咁care 社會，但根本一兩個人玩死曬成公司啲人，例如唔同舖頭嘅店長，office merchandising 嘅Annie 等等，HR 又完全唔理，所以我想集合曬所有人嘅惡行再一次過公諸於世，同埋反晒比佢地head quarter HR 。

好景個時搵幾多一個月？

冇分別，做唔到多過三個月。同埋人工唔係特別高。

冇人可以hea ，一定要識做狗唔係即炒

平均有冇3萬一個月？

有咩料爆

快

期待

做呢啲名店sales，大陸未打貪嗰陣好似都40k 打

有d月入可高達150k一個月